傳說中既口罩期貨其實有無出過貨？

好似求奇一間都集資過億

炒股fatfat

口罩工廠有出，不過。。

不過咩？

訂咗一合口罩 想退錢

品質俾人投訴

老實講，我只會買黎緊屈臣出嘅

口罩處於供過於求狀態，加上疫情影響，六月口罩期貨價格急跌，口罩市場分析師預測可能出現負罩價